{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153677?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더씨쇼어풀빌라(22년5월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に予約した場合は、入室を拒否することがありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要です。 客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約が取り消され、再予約することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加したい場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんが、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約する場合は、入室を拒否することがありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失が発生した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火焼きは許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が起こることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約が取り消され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 635
    }
}